（月經）你地幾時知道自己係廢既呢個事實

出盡全力應付都睇唔到人地車尾燈既時候

睇住自己春袋比人切左都反抗唔到

一出世

搵工發現自己揀咗chem而唔係it嗰陣

搵工嗰陣發現自己揀咗chem而唔係it嗰陣

你係貓定狗

以為自己開post

啱
寧做it狗
不做化學人

得罪講句純理科都係廢物

機械工程 終生乞食

讀好cs 唯一出路
香港人 揼code

唉，下世再努力過

人類

你係太監？